颜值最高的女歌手，一首歌能火26年，如今歌曲已被写入教科书！

什么字 干你娘

完全封鎖
死返蚑那啦

屌你
我照copy youtube字者,咁youtube係咁寫
唔好理字啦,討論內容

牛掰666skr